龜兔賽跑的故事

點解隻兔仲未去瞓
我又輸啦呢場比賽